呢段判詞算唔算KO晒CC台班冷氣軍師。。。。。。

咁能勁，唔怪得去咗做國安法指定法官。。。。。

事實上，從留言字句來看，上訴人有如「黃袍加身」，在網絡世界中「閉門造車」，儼然自命為總司令，指揮群眾，煽惑那些閱覽留言的群眾真的會去付諸行動，愚昧地依照一個他們可能素未謀面的「指揮官」，到「戰場」進行涉及暴力的罪行。上訴人以為這可使他「置身事外」，繼而從旁觀看他的「戰績」。本席認為如果有人有勇氣，有膽量去「指揮」群眾鬥爭，指罵對方是「狗隻」、「狗車」，可以那麼「豪情壯語」，為何卻沒有膽量和勇氣去承擔責任？

一見到潮聯小巴就知係回帶

搵佢都冇用了.......

上訴人：由范黃曹律師行轉聘劉偉聰大律師代表出庭

24. 上訴人一方在其補充陳詞引用特區訴陳宥羲[14]，重申「正是由於互聯網明顯具有分享資訊、傳閱及報導力能(能力)，難以貿然憑信息內容確定發佈者必然懷有相關『煽惑』意圖，因此有關定罪並不穩妥」[15]。
25. 首先上訴人運用他的權利，沒有出庭作供。法庭當然不能因此對上訴人有不利的推論，但這亦表示上訴人並不能以第一身的身份提供資料。原審裁判官亦有權就上訴人在錄影會面中的開脫部份不給予任何比重。

法官係會員沙洛文卡勞

講真我冇講過

樓主日日睇立會發言紀錄+判詞+正苦新聞網，你咪懵盛盛

波台嚟講真係冇人鍾意講呢隊

cc台手足又打稻草人

28號上庭有冇代表

邊隊黎
btw
您都比人屈毛
cctoy真心痴線

OMDB不嬲係cc tai笑泛民手段

我笑過熱狗OMDB

鄭松泰憂慮《国安法》下終審法院判決亦可被推翻

国安法：無需陪審團
熱狗：挽回司法公正，建議區院引入陪審團

原來係佢

任何人想搞呢個獨立司法系統
OVER MY BODY DEAD!

條友柒到癲
可惜錯過咗。。。

你睇哈利波特又係咪信有9又4份3月台啊弱智仔

樓主日撚日睇判詞

個白帶之賤種癲撚到
一聽到cc台就發情期起勢屌